BU人全部入黎

校友、學生、老師、職員拿拿聲簽左佢
唔係既幫推、唔可以再比錢大康龜縮

Push

簽撚左

推呀咁多位

己簽，P牌 推

感謝 再推